[821]教大家Telegram, ig, fb, whatsapp etc點樣真正隱藏自己身份！！！

乜野Sync唔Sync contact完全無關係！

Steps:

1. 首先如果係用自己個number register tg既即刻去delete account (delete 前backup 曬重要既group invitation links)

2. 買張新既電話卡，用呢張電子卡no. register新telegram account. 呢張電話卡no. 絕對絕對唔可以比人，唔好用黎打電話比朋友，唔好用黎register其他可以聯繫到自己同自己朋友既social networks！

3. 呢個新tg唔好用黎同朋友send訊息，唔好同任何人相認。

VERY IMPORTANT NOTES:

1. 點解no sync contact唔關事係因為，sync contact 純粹只係將自己部電話所有contact話比tg 知，然後tg 會幫你認你所有contact 相對於邊個tg account話返你知，所以你開左sync contact你係可以認到自己朋友，反而你朋友唔知你認出左佢，仲有到時到候有你既contact list朋友新加入tg，tg係會話埋你知，因為你比曬成個contact list佢。用一個無比個人既no. reg tg就係唔想比人認出。

2. 簡單d講只要大陸國安，香港警察等等政府部門只要將全香港電話入曬落自己部手機再sync contact比tg，ig，fb，whasapp就可以串起曬你成個profolio搵到你既profile picture。

3. Ig, fb, 千奇千奇要check下個account 有無入自己電話number，即使set 左 only me 或者Pirvate都係無撚用既！一定要delete，否則fb，ig又係會on99咁出賣你幫有你no.既人認你個account出黎，至於whatsapp就去 Privacy > Profile Photo set My contacts, 意思係要你入左入自己電話簿contact既人先會見到所你張profile pic, 否則有你電話既人就會見到你張pro pic，而你不知道誰有你電話no. ⋯⋯

4. 所有social networks同理！

唔該幫手推啦！發覺好多人唔知！

係Tg咸group見到好多朋友有男有女，而佢地唔知我見到佢，以為改左個膠名就認唔到佢
講埋d咸野柒到喊，有d女仲po自己大膽相

推

幫手推啦！

tui

留名再做

五大素球

想睇大膽相

pp

push

高質

推！

psuhg

推唔到上去嘅話
連登想贏嘅決心亦不過如此

Pish

推.

p牌仔都要推

唔推？

無人推

咁係咪只要Account開得夠早就冇事？

721

唔係，無必然關係

總之用自己no. 就死得
隨非你個no. 無比個人無用過黎開有自己個人資料同相既ig fb whatsapp etc

假設A開tg account早過B 而佢哋互相有對方電話

咁B開acc嘅時候A就會收到通知啦

但係B又搵唔搵到A tg個username之類呢？

612721811

原來TG咁撚戇鳩, 仲話自己有幾secure

B Sync左contact一樣搵到A其實

B係會係自己個tg contact 見到A個名(B 係自己電話入A果個名例如Diamond Chan) 之後打開contact profile可以check埋佢tg user id，至於A自己改個tg 別名係見唔到既(但仲唔夠咩？) 仲可以睇到A同自己有咩common group。
仲有當B入某個group check group member list會見到自己電話contact list朋友on top左。

有人話B要見到A除左B要sync contact之外仲要A 都sync過contact比tg，可能係，但我想講開tg個下會default sync contact, 有時手快快allow contact比tg就算之後改返都已經覆水難收返唔到轉頭

所以你你咪博呢?
最保險一定係開個秘密既新reg tg.
因為確實見到好多朋友7緊，以為我唔知佢係邊個

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

之後做

推推推

好文要推

有用 推

幫手簽同share 認定中共為恐佈份子

請大家發起
We Are HongKonger
全球運動

帳戶要搞咁多野真係好麻煩好想死！

如果剩係改tg電話號碼得唔得？用翻個ac

up

推
多謝分享
之前真係一舊雲

屌 依個推呀

推
呢個真係要大家幫手share

成人gp相認笑咗

Lm

我BLOCK 咗TG 睇我CONTACTS
但有朋友裝TELEGRAM 都會話我知

係咪真係BLOCK 架

8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

P牌照推！

重要資訊。推！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

想問用太空卡開完ac之後用同一部手機換返自己張卡咁個tg仲用唔用到太空卡開個個戶口?

推~~TG很危險,轉用WIRE吧~~

一早set咗就冇人知
好多人唔識

用到，你要set好先再轉

無知一問 咁唔援權佢用我contact咪得？

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

pish

推一推

咁telegram 依家有無方法用程式hack 你a/c 睇你D 野?
前排見有人因為telegram 俾人拉左, 驚到delete 嗰app

利申: 我係it 方邊係真心無知嘅盲毛

UP

我冇嘢講

推推推到全部人睇到

Push

仆街囉 遲左知

怪唔得之依排朋友見到我成日陰陰咁笑

721 811

咁即係話唔好同FD 玩TG呀? 咁原本其他 活動GROUP 都唔相認得?
定係指自己ACC QUIT晒所有同社運有關既GROUP, 用太空卡入做無名氏?自己主卡既ACC就只KEEP非社運的GROUP/自己FD 咁?

同fd玩應該無問題？

yup 自己ac做自己野
分身ac做分身野
唔好比任何人知道你呢二個ac有任何關係

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

難怪之前啲狗trace到tg
原來係電話number

推呀

ppish

而家先改其實仲有冇用

Me too

其實係咸grp個member list見到自己contact list啲frd，就會諗到佢哋都睇到我
不過嗰時覺得男人睇波天公地道冇理

823 Hong Kong Way 和你拖823 Hong Kong Way 和你拖823 Hong Kong Way 和你拖

tg咁廢嘅咩

雖然唔肯定你係24位入面嘅邊位
但好彩有做到你所講嘅全部
tg係外遊嗰陣買嘅卡
fb同ig係舊電話冧巴 連登記人個名都唔同

推推 勇武要小心

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

咁ig點del
研究左陣搵唔到

點backup groups ?

推推推推

有問題
用新電話卡開TELEGRAM AC 駛唔駛用一部唔會比人追查到既電話?
因為據說每部電話有個獨立CODE
佢知我電話號碼 就知邊部電話, 從而查到先前有無插入過其他號碼既SIM卡?

呢個真係唔知⋯
有資源緊係代多部都好d連自己wifi都唔好連tim..

Your home page > Edit Profile > 電話欄留空

開兩個account
一個做社運同睇J圖用
一個就當whatsapp咁同朋友用預左會暴露身份

你咁講whatsapp都得⋯
同埋delete app無用，要用我上面條link delete account（雖然佢都有預設一段時間唔登入會自動消滅account,不過唔知你set左幾耐，長可以係1年）

咁如果我有你電話Number
我就授權tg 用我個contact
咁tg就話我知你個電話Number=某某tg account
咁我咪知個條友係你囉

成個過程即使你授權tg用你contact list都無用，最重要係我呢邊授權左，而tg又咁on9幫我做matching

App 內已經可以光速轉換account, 登入登出都唔洗

我意思係我授權tg用我個contact list

刪咗有身份嘅number就好

明明用太空卡創ac好安全

但係資料紀錄》存取資料仲有哂所有入過的email 電話

見到tg入面有個change number話可以成個account連cloud轉哂去新number
咁有冇用
舊number會唔會仲俾人check到

我用三叔A70 可以Dual SIM又可dual Instance, 而家用張太空SIM玩TG,自己張SIM只做CDROM

推呀！

最後個part

因為Telegram Account要用電話Number開, 基本上已經bind左埋一齊

啱啱用兩部機試左
假設A機reg左個Account叫"ABC", 就算A機唔sync contact list, 全部privacy set晒最高
只要B機Add左A機個Number, click入去"ABC"就會見到個Number
變相知道左"ABC" 係咩Number
所以A機點Set都冇用

不嬲要分兩個account or 三個 最好係用外地太空卡

幫手推

就係咁

好撚危

pi

買外國number卡set咪得

咁唔set相，用假名，PoPo 就唔知你咩水？

想join咸group

頂
簡單講句你一定要用一張獨立新卡no. 開account,而呢個Number淨係可以得你自己一個知

自己尋寶啦

同問

求咸group

簡單黎講就係買個電話no.淨係開tg用

咁如果A之後用change number，改另外一個太空卡電話號碼再改埋另外一個做CDE，B仲會唔會睇到A？

唔知⋯
搞咁多做乜

推推推 堅有用 申黎保障自己做大膽嘢都好嘛

發現有個電話號碼
一早已經喺我電話個contact list度delete咗
但今日tg居然通知我呢個人加入咗tg
Tg sync contact係喺邊度拎

Push push push push

TG入面個change number有冇用？

但係我睇唔到我朋友嘅TG 名(@XXX)同電話嘅

多d人見到

你Sync左contact重開試下

lm

一路有開, 我朋友JOIN TG 佢有出NOTICE
個名係我CONTACT LIST 個名
禁入去只有GROUPS IN COMMON 睇
而我朋友係改左TG 名(唔係@XXX 果個)
姐係同我CONTACT LIST 個名唔同但我都睇唔到

TG到set返privacy ，phone number 做nobody 都仲會睇到號碼咩？試過應該安全 入左 register 電話落contact list 都match唔到

咁如果一部電話有兩個tg acc 安唔安全？
一個用開既電話號碼，一個太空卡，太空卡個個號碼無俾過人

終於上熱門
幫pushh

無問題

幫推

OK 啱啱禁左DELETE SYNCED CONTACTS
再自動RE-SYNC 一次就見到佢新個名
但係其他都係睇唔到

結論:
低成本做法: 改個公廁名應該可以頂著先

如果contact 完全冇人呢？

留言推！

推，前線發夢既人真係要留意

612 721 811
推！

但係將你依家呢部電話入面嘅電話簿交俾tg

如果之前入左電話入fb ig tg呢啲
依家detele左，佢地會唔會有record?
定最好成個ac del左去好啲？

Btw, 好文 推！！！！

諗諗下可能係我裝完tg先delete佢個電話
咁所以tg自己有save低佢個電話

721 812

仲有FB IG 其他AC 連結左既EMAIL都要轉

呢個建議OK嗎？

P牌會籍建議

開tg 唔係要用電話號碼reg.?
開左tg 要開grp 係咪要sync contact list?

thank you!!

文宣組出左事喇⋯⋯⋯

想睇大瞻相

8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

免費英國電話卡
1-2星期到

唔算太空，要信用卡/ debit card
同埋佢在香港收唔收到訊號？

淨係用黎開TG ac冇問題
如果想用data建議用3 UK

可以用paypal top up
同埋其實唔洗activate張卡已經可以收message

關於step 1,請問點backup group invitation link?
揾唔條 invitation link 係乜

你朋友會知你轉左新 account

買張電話卡
開晒新的tg, fb, whatsapp, ig, twitter, email
呢個號碼絕對唔好俾人
開google account會問你拎個電話number同備用email
留意，你個備用email. 可能係有你電話number的個人email, 所以都要小心
有無巴絲知道開個新的google account, 係咪一定要提供電話number同後備email?

推,

Your SIM has been ordered
Your giffgaff SIM will be with you soon. Check out our delivery timings below to see when it will arrive.

Europe 3-5 business days
Rest of the World 5+ business days

開tutanota唔駛電話號碼，加密比google好好多

7-11太空card 買邊隻好

推
有無巴打知?

到而家都唔撚明點解係要用要電話號碼註冊既通訊程式
skype, hangouts 呢 D 用 email 註冊，除時開幾個都得